# Услуги по резке плитки 

Регистрация и учет пользователей. 
Оформление заявок пользователями, управление (статус и скидка).
Заказ звонка. 
Восстановление пароля. 
Капча, Мэйлер, Крипт пароля
Java Servlets + JSP, MySQL, CSS, JS, Bootstrap, jquery, Bootbox